叫人唔好買曬啲口罩係錯誤，見到有就盡量買先可以幫到同路人，減少益藍絲嘅機會

原文link:

唉，本來真係無興趣教黃絲啲垃圾。

乜嘢叫大家唔好買曬啲口罩？上網買除外？！

黃絲大愛左膠，不如等我地講白啲。

其實呢，你留番啲貨係門市，只係會被藍絲買到，又或講得衰啲，啲貨可能由後門唔知走咗去邊，結果都係做炒貨。

即係話，你留番係門市根本好大機會幫唔到基層或有需要嘅人。

若果你仲買到或有地方買到，請：

＊＊＊＊＊＊＊＊有貨就盡買，唔該＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
＊＊＊＊＊＊＊＊有貨就盡買，唔該＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
＊＊＊＊＊＊＊＊有貨就盡買，唔該＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

你咁想幫基層，又或者有需要嘅人，有好多方法，搵一搵區議員已經可以幫到手。再唔係上網開個post，我地幫你免費轉發，又有咩問題。最少啲罩係你手，你話要講「光復香港，時代革命」先拎得都無問題，咁樣確保你幫到同路人呀最少。

下次唔該唔好人傳你又傳，用個腦諗一諗成件事幾咁柒。就算留番啲貨係間黃店門市，黃店都好難話唔俾藍絲阿伯排廿次、又或有有廿萬個藍絲阿伯買曬啲貨去囤。

係呢場仗打緊，唔好再做大愛撚。要大愛，都大愛得醒少少好無？唔好到時身邊有朋友無罩用，你先黎覺得自己on99。

利申：張圖入面篇文on9嘅地方好多身邊朋友都諗到，唔係得我地懶醒諗到，我地忍唔住先係度爆，真係忍唔到先咁夜係度講⋯

㩒下：

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task

醫護手足 點可以因為一場本可以封關避免嘅病毒而賭上生命
我地仲未光復到香港啊..
btw p牌求推一推...
林鄭月娥 借刀殺人

推

放棄買口罩糧食=放棄掌握資源=無執政意志=舊民主派

好多藍絲仔女係黃

口罩 同 關愛座 一樣：

先擁有(ownership)
後轉贈(donate)

有貨=有權揀客

睇住逼到班藍屍狗急跳牆
你知佢地唔會鬧政府
話唔定去黃絲屋企爆格
警甴又唔會捉

香港政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

on9
買家自律根本天方夜譚
緊急時勢應該要賣家嚴格限購
就算唔用實名制, 會員證識用喇掛